宮脇咲良有望加入 Big Hit！IZ*ONE 解散後動向引發關注

IZ*ONE 昨晚宣布將照原定時間解散後，12 位成員的未來動向立刻成為焦點，其中人氣超高的宮脇咲良（HKT48 成員）有望繼續在韓國活動！

根據韓國媒體「韓國經濟」今日（11 日）透露的採訪結果，宮脇咲良在 IZ*ONE 的活動結束以後，將加入 Big Entertainment 繼續展開活動。

多位韓國演藝圈相關人士表示，宮脇咲良最近向身邊的人透露將前往 Big Hit 一事，且日後很有可能加入 Big Hit 將推出的女子團體。

另一方面，Mnet 宣布 IZ*ONE 將照原定計畫，在本週末舉行兩天線上演唱會，並於 4 月結束長達兩年半的企劃活動。消息曝光後，也傳出部分成員希望繼續以小分隊形式合作，但確切情況仍有待各家經紀公司協調。

（照片或影片來源：Off the Record、Big Hit Entertainment）

好on9喔！

Shut the hell up!

佢去邊我跟去邊！

bb邊我唔準你咁話自己...

佢低能

好!

Let’s go no bullshit

Akb畢業未

去日本韓國發展點都好
唔好返48 真係燃燒自己
利申：對48已經死心

可以同bts txt做愛，臭婆娘！

咪認親認戚

啲akb飯仲話佢一定返日本

牙宮deserve it
唔使再日日俾班核突佬摸手仔仲衰過做G

no bullshit let's go!!

胡說八道

愛你...

屌臭你條iz黑臭雞

你咪報警囉！

Shut the hell up

Arin sakura soobin 3p
Soobin幸福賓周

吊唔到！

bts肉便器

吊你老母個老母！！！！ ！！！！！！！

做假團快快收皮

亂噏當秘笈

都唔知做乜

收左了

屌你嗰基佬老母

小弟弟屌大姐姐

返去畢業

我唔係基佬

假的一定是假的

Sakura醬

迷短髮 我都是

是勇者不必怕

吊你老尾...

基你屎忽...

反英都算 咪反櫻啦

佢精神有問題

唔好再講我屎窟

官唔識讀良

講你patpat...

眼光獨到

到底簽佢嚟做咩

你個25仔